工程係私人公司考完牌都得 30K

唔明人生遊戲點玩

唔撚撈工程呢個決定係正確

GE 20k
AE 25k
E2 27K
E1 30K

唔考都有啦

巴打邊間做

你港大電機出黎畢業入ibank拎40k啦，洗咩行工程師條死路

聽fd講 我grad左就已經甩左工程

乜牌黎

做個判要都50k一個月啦，前提你要識人

仲未計開OT開到冇生活

Bse?

入撚到咩 又撚狗

佢依家已經做緊ibank intern

有咩咁好笑

30k其實算高。。
係香港被炒高個物價

30k係啱啱考完牌姐?

rpe 都30k 死左佢算

5000蚊簽一個名都賺到笑啦

政府60k起跳

EE起薪30K

in EE, we trust